波台究竟仲有幾多人支持政府?

好想知
平時話支持政個d痴線佬去左邊?

連牙路都唔玩膠

平時大部份都係假膠姐
你當佢哋係真心支持政府？

其實有就一定有
不過唔敢係連登講姐
Or驚比人屌 扮反送中

唔係公眾人物冇需要扮
唔出聲冇人理你

上討論區都話要驚比人屌
ching真人好細膽？

會驚俾人屌？

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

假膠都唔識分？

屌你老母又講講你老母西咩

我

佢依下真心

豬持林鄭

咁就時事台都大把啦

咪撚屈啦港父sir
我咁撐你你25我

有撚人撐咩
根本一路都係假膠講政府d仆街野引你屌
一係就想燈 燈撚到條例過唔到

波台手足立場堅定，點會因為假膠po改變立場
加上玩膠係由高登年度玩到宜家
平時玩有乜所謂，宜家大是大非做正經嘢咪得

十卜c兄共產黨員

要幾on9先信假膠

其實我信林鄭佢唔係中共落命令修例
我信林鄭初心係想通過修改條例伸張公義

但最大問題係我唔信任中共
中共有機會借依條野黎捉香港人上去
所以我係支持政府但我反共
結果變反對政府

林鄭真係太天真啦
一定要閙醒佢唔好做傻事